麥當奴係咁出優惠卷、 $1 大汽水會唔會蝕到仆街？

理性分析

大紙杯 $2
膠蓋 $1
膠袋 $0.5
玉泉記廉 $10
冰 緊係走冰啦戇鳩
再加上八達通比錢 可能又收佢5毛手續費
即係賣一杯蝕 $13蚊

日日成條隊都係買$1大汽水 真係唔知捱唔捱得住
抗疫黎講 麥當奴真係數一數二良心

樓主係五毛 大家唔好推

係，你日日去買佢好快執笠

盲反走啦

$10 cream soda

seven賣都差唔多價啦

M記只求打個和 大家開開心心飲返杯

成本上得四蚊多啲

玉泉記廉 $10

玉泉記廉 $10你買俾我睇？
出去買至少都＄30+

邊度寫賣$1？

我去OK買2罐再用支付寶-3蚊

$10蚊買到啦

拉

麥當奴A.P.P 優惠卷

拉一推二呢？

我而家拉你呀

再拉

個人資料賣返去都唔止1個10蚊啦

八達通賣資料1個都賺20蚊啦

都未計麥記係中資 賺多百千萬倍啦

唔係加大
係1蚊1杯大汽水

唔好自視過高啦

你資料值唔值30

30算overpay

平時一個餐都賺到笑 比你一蚊飲杯野當佢恩人咁

睇下個虛擬銀行邀2個人拎一萬就有1000回贈

平均一個人資料都最少幾百啦